如何阻止家中長輩被cctv涂毒

其實媒體對人既認知好有影響，加上大台陪住我地成長，又咁多膠劇，由細睇到大，你話佢錯？真係好難令人信服，好難令長輩轉台。

為左避免不必要爭拗，破壞家庭和諧，係咪可以：
1. 首先剷走 cctv 係channel list (可留J2)
2. 為令長輩有膠劇睇，善用電話/上網送既Myav super ，淨係戲劇台
3. 常備 Viutv, RTHK，一到新聞時段習慣性轉台
4. 如有I-cable / now 更好

唔知可唔可行？